{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001238",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "앙금플라워떡케이크 공방 로지플라워"
    },
    "text": "こんにちは。愛するあんフラワー餅ケーキ&ベーキング専門工房「ロジフラワーケーキ」です。 私たちは冠岳区で1年間工房を運営してきましたが、今は新月洞に移転して新しく始めることになりました。 当工房では様々な授業を行っています。 また、あんフラワーケーキのオーダーメイドは、デザインと材料の準備により、少なくとも2~3日前には予約してください。 私たちの営業時間は午前9時から午後10時までで、休業日はまだ決まっていません。 多くの愛と関心をお願いします。 広告性営業電話は一切行っておりませんので、ご了承ください。 アクセス方法をご案内しますと、公共交通機関をご利用の場合は「西ソウル湖公園」バス停で下車した後、西ソウル湖公園正門または新院初等学校正門にお越しください。 自家用車を利用する場合は駐車スペースが狭いので、西ソウル湖公園公営駐車場をご利用ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "工房の名前は何ですか？",
            "answer": "ロジフラワーケーキです。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの期間、冠岳区で工房を運営していましたか？",
            "answer": "1年間です。"
        },
        {
            "question": "新月洞に移転した理由は何ですか？",
            "answer": "新しい始まりを迎えるためです。"
        },
        {
            "question": "工房ではどんな授業を行っていますか？",
            "answer": "様々な授業を行っています。"
        },
        {
            "question": "あんフラワーケーキのオーダーメイドには、予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、デザインと材料の準備のため、2~3日前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "まだ決まっていません。"
        },
        {
            "question": "広告性営業電話は行っていますか？",
            "answer": "一切行っておりません。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "公共交通機関をご利用の場合は「西ソウル湖公園」バス停で下車した後、西ソウル湖公園正門または新院初等学校正門にお越しください。自家用車を利用する場合は、西ソウル湖公園公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "西ソウル湖公園公営駐車場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 296
    }
}